[討論] 機場online討論

尋晚機場接仔女嘅場面
其實車夠多就會塞車
咁不如將壓力測試由公共交通工具
變成私家車
而且車入去機場來回走佢都唔知捉乜
佢要查車上既仲要set roadblock
可能會更塞

可行?

其實如果想塞貨運 呢個方法唔錯 因為既可以達成目標 又唔會阻旅客 旅客可以坐黨鐵

過青嶼好貴

30蚊 同俾人拉嘅風險

不停來回都唔知幾多轉先隊得死
不如迴旋處

0 Blackbloc thanks
BE 遊客 BE 路人 BE 街坊 BE WATER

單車可唔可行？

推

都可以 轉到俾人趕先走 等一陣再返嚟

[做錯左就再進化] 機場攻略整合